葵芳站連儂牆 天橋底d曱甴究竟點痴上去

好多隻 究竟點痴

次次見到都覺得好神奇 手足好波

啲曱甴自己飛上去

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務